求救 剛剛去完旅行 到屋企 無貓沙 又買唔到 有無巴絲打 可以借小小 明天還一包

唔想放工返到去 成身屎

報紙撕碎

感謝 連登有愛